# README

Objektnummernkreis für ETL ist 50001 - 50100

## Installationshinweise

Wenn man etwas mit Events gemacht hat kann es unter Umständen sein das der Server
neu gestartet werden muss. Merkt man daran das die Events nicht mehr ausgeführt werden
oder sie werden nicht konsistent ausgeführt.

## Notizen

- Das Default Sorting auf Pages kann nicht über Page Extensions geändert werden.
